點解出街露少少胸肉唔多唔少仲係社會tattoo, 但露腳露到上屎忽就係潮流?

明明一對白滑腳引起嘅性慾不會少得過胸肉

圖呢

10

好值得反思

因為香港女仔無波

系

社會tattoo

Taboo定Tatto

Because boobs are uncommon in hong kong

原來係taboo
大家唔好再推呢個post 唔該

推

唔好推 thanks

好多有黑印

唔開胃

系你老母

因為港女冇波冇蘿, 得對香雞腳見得下人

social tattoo

凡事留一線 日後好相見

ok

社會tattoo
諗咗陣都唔明up乜

將禁忌講咗做紋身
大家唔好推啦

留名學英文